【真。女權撚】墨西哥4黑警強姦少女 女群眾怒爆政府玻璃

MEXICO CITY.

Women protesting on Monday at the Attorney General's Office (PGJ) in the capital broke the windows and threw objects and paint inside the unit in protest against the alleged sexual assaults committed by capital police.

Participants of the contingent removed the security camera that was placed in the main access to the building.

Attendees of the protest throw slogans against the authorities while making pints inside the building located in the Doctores neighborhood, Cuauhtémoc mayor's office.

So far capital police have not intervened in the demonstration, only the presence of elements attached to the Traffic Directorate who interrupt vehicular traffic is reported.

This, after it was reported that elements attached to the Secretariat of Citizen Security (SSC) allegedly raped a minor in the mayor's office of Azcapotzalco.

The women met at the premises of the SSC in the Liverpool street of the Roma neighborhood, where the head of the unit, Jesús Orta, tried to establish a dialogue with the protesters, however, he was thrown a diamond in purple.

完整影片：

更多圖片：

打爆玻璃好暴力

港女會狗衝俾狗強姦

香港班女權組織，６月以黎有冇出過聲明譴責黑警？

強姦未成年少女

藍絲會話
一定係條女著得太暴露
唔出街咪唔會俾人強姦
支持警察強姦條女

o係香港既話
現場又會有左膠話人咁做暴力, 根本影相篤灰, 話果D人同自己冇關係
左膠就係想搞到做實事既人一事無成

你睇下墨西哥呢件事, 冇佢地爆玻璃政府點會關注件事?
真係淨係靠facebook 9up咩, 你冇震懾力政府根本唔會理你
人地真係做到對準政府, 唔係打D唔重要既人

左膠會話人好暴力

仲會有民心撚出黎 話你爆玻璃係唔理性同暴力 仲阻人返工 搞到民意逆轉 成個運動比你搞禍左.....

香港係
墨西哥調返轉

D左膠垃圾會話 人地強姦個女仔唔代表你可以打爆玻璃 同 阻人返工架～
你有你訴求 唔可以阻人自由～

香港：
和平遊行方式表達民憤

女權：都未有女性企出黎話被差佬強姦或性侵，不作回應

圍天水圍警署何式凝果次咪係lor...

香港果啲女權撚我屌你老母 平時就識出黎r著數
天水圍果次黑警搞到女仔走光就聲都唔撚聲
一係就賣鳩人 垃撚圾

首先，對甲由係不存在強姦
就算真係有
冤冤相報何時了

1好暴力
2失民意
3冇人支持
4國際社會反對

觀迎再加